「一帶一路」 倡議 : 伊斯蘭金融的發展

今日係FACEBOOK 見到個PAGE 有人講
但搵唔番個PAGE

唔怪得會去SAY SORRY
原來個散仔爭D 射走左條財路

「一帶一路」 倡議 :
伊斯蘭金融的發展
講者：莊太量教授
香港中文大學劉佐德全球經濟及金融研究所常務所長

立法會十九題：在香港發展伊斯蘭金融市場

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

繼陳同佳之後另一蝴蝶炮

呢個先係主因
新疆困左成百萬穆斯林
班石油國都冇出過聲啦
呢度班人就係咁提聖戰isis
真穆斯林見到你地咁講先覺得你係度羞辱佢地

驚咩 帶10個畜虫POPO上去開會
打到佢簽約就得

一早講左印尼係不亞於美國線 印尼會係支拿外資轉移既新大國 支共一早鋪左路續命 買通印尼總統 就算支拿仆街 支共都仲有印尼

所以支援印尼抗爭者推返現任總統係刻不容援 如果你想支共灰飛煙滅

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個